集思廣益 港鐵緊急通風窗開左，應該點好

如題

報警處理

請立刻關上，謝謝

關返佢囉

立即關上

尖叫

落車同職員講囉